香港，地少，人多 ; 香港地，小人多

YoungQueenz :

Drag-town drag-town what you want in the drag-town ？
Drag-town drag-town we fuck it up
Upside down

Enter the dragtown 獅子麒麟鳳
絲綢旗袍 草/藥 同針筒
We ill fucker we ill
我哋係未來但青春係死罪 yea
Flexing on you 似翡翠 yea
打個麻雀黎個東南西北
將你歌詞摺東南西北
Cuz we not fuck give a fuck
We die young we die young
英年早逝 We die young
Whole city killing us 不見天日
無謂欺騙自己有聽日
香港，地少，人多 ; 香港地，小人多
All day they want War
All day they want War
All day they want war
Living in dragtown 搵 Meaning and Meaning
但結果係虛無 而人生係虛度
You leaning leaning
由自動自覺至到自暴自棄
社會要你有見地
最後邊個見地？ -Jump off a building
Rip the teenagers
Rip my soul rip my city
浴火重生like phoenix

Drag-town drag-town what you want in the drag-town ？
Drag-town drag-town we fuck it up
Upside down

Drag-town drag-town we fuck it up
Upside down

N.O.L.Y:

Dragontown Dragontown 口裏塞滿錢 黑白走兩邊
做到大紅大紫 等到大時大節 we pull up wit the lean (Promethazine )
I got problems on me I got illness on me
我想擲個公字 我冇背過孔子
The youth we way up我冇做過工事
Jade on my neck 玉石有佛像望着我玩命
大事無預料睇清我八字 白事未辦 I die young 我又病
27 club 所有身邊 they dont give me love (cobain)
所有身邊低 say what 外面路太黑 up there 星光熠熠

YoungQueenz :

Skrrrrr , 東亞病夫 yeah we sick like OD

I don’t want to die but the city gon’ make me …

Cry ..

Living in hopeless , wonder where god is ?

I wanna be rich i wanna be rich i wanna be rich

Shawty why you dreaming ?
Here is hopeless land, i promise
香港龍鎮 歡迎光臨
彈丸之地 , dramas , problems
無時間參與一切爭端、愚昩及荒謬
Cause I’m young but tired
Dead inside my soul
呢座城市沒有明天
You gotta make your own

呢句真係幾好

咩嚟

Trap
Wildstyle

你唔知道wildstyle 係邊個？

唔知道，有乜特別？

依句唔係阿檸講先架咩